只要美國取消香港關係法，777即刻成為香港千古罪人

預言埋，過埋條例之後777邀功繼續順手硬推埋廿三條，睇佢個死人款都係唔落台仲話會連任做多一屆。

係就好啊，到時候民不聊生，樓價大跌，美國契弟韓國日本齊齊取消港豬免簽到當地旅行，仲有好多國家觀戰緊，睇美國頭，到時一取消恆指跌穿1萬啦仆街。

再好美元同支那港幣脫勾，推新加坡上位取代支港。

讀書個班唔好以為唔關你事，要考試，不了？知唔知今年MIT收international students剩係收香港，支那一個都冇啊！

如果香港同大陸融為一體，到時候香港留學生(特衰護照)申請到美國留學又要同中國人排同一條隊，想去美國讀書都冇你份啊，契弟！

同享支那人榮耀，多得777，港獨之母，衰到２０４７先落台，唔好落台啊仆街